Dllmch, 叫鐵板豬扒粉烏冬竟然俾d咁既野我！

塊鐵板呢？
報海關拉鳩佢啦